禮拜日諗住去元朗露營，有咩地方推介同注意

諗住帶埋條女去
帶tent,行山杖、stove,gas,knife
但好驚俾班圍村佬搞
好似套戲咁😱